**Лабораторная работа №4.**

**Минимизация булевых функций.**

**Выполнил студент гр.ИСЭбд-21:** Гильманов Артур

**Задание:**

Разработать программный продукт для минимизации булевой функции
из четырех переменных (любым методом). При запуске программы
случайным образом заполняются значения функции в таблице
истинности. После расчетов программа
выводит функцию в обоих видах (КНФ и ДНФ).

**Программа:**

Среда разработки **IntelliJ IDEA Community** и стандартная библиотека **java.util.Random**.

DNF - дизъюнктивная нормальная форма

KNF - конъюнктивная нормальная форма

**Ссылка на видео:** https://cloud.mail.ru/home/bandicam%202020-11-09%2014-39-57-210.mp4
